【反送中】為何香港人如能撐到最少 6 月 15 日，能真正構成更大壓力？

我不會寫太多廢話，我只寫最重要的，認同請傳播。

2019 年 5 月 10 日前從中國出口到美國的產品在進入美國後，仍然會被額外徵收 10% 的關稅，這些商品原定會在 2019 年 6 月 1 日被加徵 25% 的關稅，但是 USTR 將這稅率調升的時間延長至 6 月 15 日。

而美國決定之日，其實與送中條例通過之日是相當鄰近。

香港人能否撐到 15 號，將會成為美國會被討論的因素，如果能撐到 15 號，就很有可能令貿易戰至少延長一個月。真正的構成更大壓力。

如果你們覺得我錯，可指正，歡迎質疑和罵我，我沒時間也沒空引經據典寫一堆 reference 去證明，相信現在大家也沒心情去深究對錯。

跟我陣營不同或討厭我的朋友，我也希望你們分享，查證我說的是否有錯。

請根據這資訊，想想我們現在最需要的是甚麼。請明白香港人在做的事情，能有甚麼影響。

文: 鄭立

美國時間

所以香港時間616大遊行真係終極一戰